香港已經腐敗到入心

出面充斥住贏左既post, 但sorry小弟真係唔係邊度贏。
唔講政治，正係講生活
香港係近年不知不覺間已經面目全非，各個方面都嚴重染紅：

1. 行政獨大
2. 立法會淪陷
3. 司法而家被人強攻緊（逃犯條例）

4. 警權過大，警權合作（有如昔日東廠西廠）
5. ICAC 被廢，形同虛設
5. 醫護黑塔
6. 傳媒 (電視界已淪陷，紙媒得番蘋果）
7. 教育 (大學染紅，國教，學位被搶）
8. 房屋（公屋居屋比大陸人搶佔，樓價比大陸人炒高）
. 每日150個新移民
. 大白象工程

基本法寫明香港人應得既真普選遙遙無期。。。

香港人要明白，香港人再冇輸既餘地，再輸就連香港人既核心價值，份工都比人搶埋冇得番。唔洗開槍，唔洗出坦克，香港遲D 真係變成全世界最大既難民營。

所以，四大訴求一定要爭取
1. 撤回修例
2. 為6.12正名
2. 一定要有問責制，問責官員/警察
3. 落實真普選

缺一不可。

PUSH

仲有監獄黑塔

唉

唔該幫手一齊周圍post：
反送中Deadline、黑警、醫管局、所有被捕政治犯、撤回暴動定性。
不分化、不割蓆、不篤灰、不譴責。加油！

四大訴求都做唔到仲話贏議會
打飛機就有

我自己本身係社會底層, 移民唔到
想做難民都未必有國家願意接
對未來真係好絕望

團結就是力量！

係。。。諗得到既諗唔到既都逐漸走樣。。。

Push

入境黑塔

唔好灰心 努力總會見到𥌓光

要由個根開始改革

首要既係拎番我地應有既普選 同議會選票

海關黑塔

係。。。香港人仲有好長既路要走

換美金 買黃金

不如搵英文叻既人寫報告比美國，仲有外國傳媒
有晒證據
讓迚美國取消關係法

仲有好多公司已被中資收購

銀行黑塔，金融黑塔

好多人已經做緊 唔知點解恆指有D古怪地冇乜點跌

多到數唔完 。。。

大陸泵錢谷住?

因為各家自掃門前雪先有今日地步

冇人知 只係有D 古怪。。。

比權貴出哂貨先跌?

有機會係咁
發夢見到可能係金融維穩

咁既情況，佢維得幾耐?

估計可能過埋 G20

啊，仲有
建築黑塔

金玉其外，敗粹其中！

即係大白象，明日大嶼。。。

的確而家係

不合格之設計及建築物料

上一代人埋落黎既計時炸彈。。。留左比今代人解決

希望唔係豆腐渣

推

唔明

次次都係咁嫁啦成交少 指數升

洗頭艇 ？

海關好多位可以黑同cap水

估計應該有野未被人爆出黎

真係好奇怪

贏贏贏烈士既遺願冇一個達成，贏撚咩

你講得岩。。。

監警會 警察投訴科 形同虛設

所以真係唔知邊度贏

immi?

係 資料顯示處理到既個案率係0% 而入面既評審係退休警察 。。。

日日150點搞

每日150 個已經係

無力係正常 因為現況真係咁

但係物極必反 人心已經開始轉向

咁應該放人啦

啱啱又係想講呢樣野

根本而家發現成個香港都係咁
香港人縱容佢地太耐

已經腐敗到 就快變成60 年代既九龍城寨 住劏房 三不管

係 個個各家自掃門前雪

未計專才 家庭團聚

推
警醒

希望身邊多D人可以醒

push

其實踢晒出嚟一次過清可能仲好

發夢唔止150

身份證有其他原因比

ps. 政要 專材 投資 學生

但而家香港人既四大訴求一樣都做唔到

係 。。。

希望身邊多人D醒覺 幫到多D人知

仲有中聯辦既「三中商」，即是擁有「三聯書店」、「商務印書館」及「中華書局」（下稱「三中商」）的「聯合出版集團」

絕望心灰 但現家係最後機會
19年20年 我地要一鋪贏番哂番黎

身邊仲有朋友仲係飲飲食食既 快D警醒佢地 要提前準備好一切既應變

又用真普選騎劫，死開啦

係。。。好多書冇出版商敢出

仲有電影被禁播

極無恥!醫管局惡人先告狀

靠香港人爭氣

唔好再一遍歌舞昇平款呃自己啦香港人

BLOCKED
分化L 5毛 單機啦

金玉其外。。。

心灰? 我只有攬炒嘅憤怒

if we burn , you burn with us.

真。焦土

Pipipipish

未到50 年已經走晒樣

問責制有撚用咩，問佢老母責子宮呀
咁耐有邊個高官比人問過責過？
班警犬點會比人責，你地無做錯就有
成個官僚體制敗壞到無得救

只能說，支那己經入侵左幾十年，有咩奶油唔死

所以有D野要改革 先會變好

當初既五十年不變
未到一半已經幾乎走晒樣。。。

係

柒婆一場風波
就話比香港人知有幾黑暗
幾撚廢既人都上到位

0.0000000001%見到曙光

唔好忘記夢入面仲有一眾高官

大把廢老
有樓炒
有工開就得

見唔小
腐唔腐敗佢地唔緊要

TRUE 。。。

真係唔爆單大野都唔知各局都已經紅成咁

再係咁 好快連呢D都有機會冇。。。

因為幾乎已經就快冇晒媒體去講

香港加油

攬炒

為佢地好 請喚醒身邊既人

真。焦土。。。

屌呢個大家都必須知道

係 身邊仲有好多人正係識飲飲食食PO IG

一步步來好嗎

係 唯有係咁 一步一步令香港變好

個政府係空殼嚟

而家每日150個咪有份搶工做
20年來不停有人話新移民溶入香港就得
份工畀大陸蝗搶緊仲要幫口講好說話
港豬

完全走晒樣

夢到唔只150

唔使夢到
一定唔只

唔經唔覺，香港已經變到面目全非

仲有上水 屯門 東鐵線 一到放學時間好多已唔唔係講廣東話

睇留97 既香港劇 同而家己經好大對比

呢個政府究竟搞緊乜 日日都有野爆
官員互相包庇 唔發生呢啲野 都唔知已經腐爛到去骨子裡

推呀

九龍香港都係
全港十八區多得港豬包容
最憎見到「起碼人地溶入香港」
難聽過粗口
屌你老母
望下中環班蝗啦

DKLM

真 難聽過粗口

最怕就係麻木 唔好麻木呀香港人

林鄭個政府其實唔夠兩年(2017年7月1日正式上任)
依家仲有3年幾 北京又唔俾佢下台 可以點頂

夢到《香港人權與民主法案》

根本乜都冇贏到

Pish

堅持好重要

推，好撚憎每日150隻

仲有救被捕義士呀！！！！！！！！！呢個好重要

轉 - 幫推
啱啱Bloomberg 報緊
佢地覺得盧狗收番
大家已達陣話唔定性暴動
林奠又sor9ry左 同暫緩左 差唔多完結

睇來政府真心呃到外界
大家g20前要盡提出訴求
救義士 撤回 國歌 大嶼 捉狗 等等
頭先之峰出現都提到雙普先係終點

其實外國緊張係錢
把握時間 談判籌碼
文宣海外加急

正名-》 釋放義士，仲有我地既烈士既死訴仲未圓滿

PISH

改革? 而家個情況係腐敗到要來一場大清洗.
將一切推倒重建, 先根治到的地步呀

唔好放棄 最後機會

整番好自己屋企佢

支持

先贏仗 後清算
最緊要槍口對外
團結就是力量
不篤灰 不割蓆 不譴責

中晒

訴求一定要有求義士出黎

up

個人認為, 爛到整番都千瘡百孔了.
原地再起過一間新的有效率D.

金玉其外 敗絮其中

係。。。

經過呢幾日，大家開始迷茫，唔知下一步點做好

請大家俾小小耐性睇一睇

首先講返個因果關係
先講反送中

第一因:因為反送中
第一果:有一百萬人上街抗議，希望撤回 69示威

第二因:因為政府無視69嘅1百萬人
第二果:有612示威行動

第三因:因為612，政府宣布暫緩送中條例，但同時宣布612定性為暴動，加上有一位烈士犧牲
第三果: 616大遊行，希望林鄭下台，撤回612暴動，釋放義士，徹回送中條例

咁呢個就好似巴絲講，先和理非，不果，就衝 612係成功嘅，亦成功叫多100萬人上街。

所以講真我地拎到200萬市民嘅attention ，政府係年底先都唔會再講，因為如果佢反口，國際間都會有好大輿論，所以可以放埋一邊先，因為佢一郁，佢一定仆硬街

第二，講警察

今日617係一個好好嘅例子，警方友善嘅，我地會配合警方，我地都唔想阻到市民生活！

對比612，點解我地發夢會衝？係因為警察撩交打，引我地打交，我地為左自保先反抗。我地唔好理邊個衝擊先，細心諗，其實警察友善小小，可能真係唔會衝

又講下因果，我發夢現場見到嘅

第一因:警方係添華後退，引示威者，加上之前已經捉人噴椒
第一果:開始有人叫衝

第二因: 發夢有朋友見到立法會個邊開槍加催淚彈
第二果: 真係開始衝

第三因:警方向人群投擲催淚
第三果:大部分冇gear嘅示威者真係撤走

好，講到呢到。就係大家迷惘嘅點
我地依家需要嘅係牆頭草，個d覺得警察合理，但認同政府唔應該咁急去推嘅人。

咁邊個最大責任呀？係政府

政府俾過大權力警方，令佢地濫權。證明政府對警察訓練係令到我地嘅警察冇左良知。
所以黑警嘅出現係政府失當

第三，和理非同勇武派

其實大家係相輔相成，

因:和理非冇用，政府唔撚理
果:勇武派爭取

因:爭取唔到，和理非繼續上
果:爭取更多時間同支持俾勇武派合理出場

和理非勁在多人，可以爭取多d時間，支持，輿論
勇武勁在一呼百應，真係嚇到政府 612就係好例子

所以分工合作，事半功倍。

最後，其實重好多議題要出聲，好似明日大嶼，國歌法。

但係大家細心d諗下，歸根究底都係政府無能，漠視民意。

我地要嘅係真普選同民意，我地依家有200萬人，要好好利用

可能有巴絲concern deadline，本人係同時有deadline，但回顧第一點，政府係唔會講送中住，因為一講佢一定仆街，所以我地一路提醒大眾嘅時候，要繼續做其他野，係好機會話俾大眾知重有好多問題存在

淨返低嘅，全部都係因為冇普選導致嘅。

本人同意改變需要流血，但我同時唔想有人受傷。

我地要不斷拎多d民意，文宣好重要，計劃都好重要，我地唔可以失民意

大家都睇到警察扮死狗，搏同情，點解我地唔可以？我地之間重有好多牆頭草

依家亂咁衝實少左好多人支持，我地欠嘅，係東風，個timing好簡單，政府錯，就係好時機，我地要發夢衝！就要大條道理咁衝！

7月1號可以係好時機睇佢點回應
下星期嘅議題都係社會好敏感嘅，所以，大家要睇清楚，但好好利用200萬人

文宣好重要，依家個個都好留意新聞，social media都好多資訊，流動性好高，係好時機。

不分化，不篤灰，不流血！

我相信合作得好，一定可以成功

612話俾我地知出奇不意先制勝
616話俾我地知和理非嘅威力，有好多人留意新聞，留意政府有冇小動作

最後最後，烈士RIP

唔好咩都懶落政府到
香港真正既腐敗係人心

ICAC嘅獨立靠特首，特首就愈來愈唔理市民，偏袒自己人，本來可靠嘅都變晒質
不過老實講，咁大個國家機器喺正隔離，就算真係獨立都會不斷搞滲透，睇台灣就知

同埋
我拍咗段片，出咗個post
唔知大家冇興趣定見唔到所以post埋link喺度

最少今日仲有二百萬人肯企出黎

港台真係一家親

釋放所有義士！

推比更多人知

如果結果,係乜都做唔到
咁烈士就真係白死...

重整旗鼓!!!!
反送中!!!
撤回!!!
放返所有學生!!!

我覺得要贏政府之前 首先要贏民心
今次喺同政府角力嘅角度下未必贏
但反而咁樣食住個勢
令所有有份出黎嘅人都覺得唔抵
驅使佢地歸邊
放長線 釣大魚 慢慢將藍營導到都開始唔服個政府
將中立嘅導去和理非派
將和理非派導去勇武
去到一個位做到真正全民反政府
黑警畀社會排斥 然後辭職潮
到時冇得唔贏
當然咁樣好理想主義
但好多革命都係咁樣一次又一次
一單又一單慢慢由一小撮人嘅反抗蔓延到成個社會嘅革命
冇affaire reveillon 都唔會有法國大革命
但當時支持affaire reveillon嘅人暴動嘅人一啲都唔多 都係咁樣慢慢一步一步贏民心

大家整合一下，呢單嘢真係好嚴重唔可以畀佢過咗就算

醫管局呢單病人資料外泄要爆比全世界聽

(留意返)醫管局紅底單野嚴重性已經同送中條例差唔多，甚至更嚴重

極無恥!醫管局惡人先告狀

感謝陳醫生 一日內將香港市民抽離階段性勝利嘅打飛機感覺

原來HA單野 都上左Reddit worldnews

有片有證據 唔使log in㗎， 請back up

第一條link死咗,証明有幾唔想你班人睇到

其實家陣有咩贏過 初心有邊樣係成功過
黑幕愈來愈多就有

依個政府真係離晒譜

揭出黎既都咁多 唔敢相信仲有幾多未比人爆出黎

警力過剩，社會根本唔需要咁多個人做警察。

警權過大都係一個問題

落實真普選之前取消功能組別
再取消65歲以上既人投票權

取消65 歲以上既投票權有d 難

人工置頂

因為根本不須要對任何人交代
所有嘢以為無人講就無人知
所謂專業操守係個人利益面前如同廢物

終極目標係推翻成個制度
香港人加油

多多向文明既地方學習

下一步要點做

G 20

係 成個政府都好撚腐敗

香港人可以點先絕地反擊

大家整合一下，呢單嘢真係好嚴重唔可以畀佢過咗就算

陳沛然醫生：我絕對不會供出爆料人，所有事情由我一人承擔。

醫管局呢單病人資料外泄要爆比全世界聽

(留意返)醫管局紅底單野嚴重性已經同送中條例差唔多，甚至更嚴重

極無恥!醫管局惡人先告狀

感謝陳醫生 一日內將香港市民抽離階段性勝利嘅打飛機感覺

原來HA單野 都上左Reddit worldnews

有片有證據 唔使log in㗎， 請back up

第一波已經link死晒,証明有幾唔想你班人睇到， 快幫手放上thisav, pornhub back up

睇到想喊

頂住呀巴打

一定要從根本解決

不得不推

唔係wor,漁農處都可以黑塔
可以係輸入不合格之大陸菜同肉
有咁既空間同可能

龍門日日搬 爛到入心

移民for sure

好多人都走唔到。。。

而且香港係我地屋企

Deutschland uber alles!

呢個真係要推
今次曝露出黎既問題已經唔可以用撤回就解決到

徹底改革！

求侵侵同世界愛好自由的人民，幫助我地呢班無助無奈的自由閪一下啦

各位戰友
以下呼籲你可能覺得無用
請饒恕我唔聰明,諗到既方法有限 有更好建議請指教
連登戰友打手臥虎藏龍，高手林立懇請幫忙

我接受唔到好多事全球人都唔知,甚至誤會左
懇求大家一齊report比外國傳媒聽
中英文好唔好都無所謂(本人中英文都一般)
此post底有各大傳媒link, 香港既事由真香港人交代

要report事件: (唔洗打曬,feel free,唔好有壓力)
1.警察夾埋醫管局擅自攞病人資料拉人
資料輕易外洩令市民同學生唔敢求醫+警察擅自入各大學拉無辜學生 （唔好忘記肺癌大叔重傷被捕）
source:
(求奇搵而資料較齊既source)

2:中信圍困事件竟然無人知,黑警如同二戰納粹德軍逼猶太人入毒氣室（警察要被問責）
請比埋呢條link佢地:
(仲要一早入去鎖門， 追究黑警暴行)
source:

3:盧偉聰呃人欺騙大眾得5人暴動但法律事實係一人定罪就對於所有人要定罪 (我們不是暴動 我地要放人)
(而且仲 自打嘴巴話得5個人「暴動」 5個人點解仲要放150粒催淚,膠子彈同20粒布袋彈)
source:

4:林鄭既sor9ry中英對照不一,Fake9外國傳媒扮撤回左惡法
我明白有人認為暫緩等於撤回，你地feel free打呢個
如打既話
林鄭係故意disinform全球人
(注意唔係misinform,因為佢係特登誤導,
sorry因我曾經比老師話過我錯,以防萬一提提大家)
source:

各大傳媒link (好多媒體都不設投稿,我已盡搵d大媒體)
總中文英文新聞媒體：

大媒體：
美國：
The New York Times

The Boston Globe

The Washington Post

Los Angeles Times

英國：
BBC (唔洗理post code)
英文
中文

大紀元

The Sun

澳洲
The Sydney Morning Herald

台灣
大紀元

Feel free打 有錯或有補充請指教
如果你想既可以打埋我地既5大訴求
重申連登戰友臥虎藏龍，高手林立
得我一個人做係on9，但一齊做就係力量
香港既事由真香港人交代！！！

同意！

正義要贏😭

Freedom and democracy !

拆掂呢鑊嘢之後真係要獨立先有得救

而家連我地應得既真普選都冇

Push 未撚贏過呀

0:5

香港人要爭取真普選

唔可以放棄

私家醫院一樣..........

黑塔係咩意思

成功同支那接軌

我只係覺得 都爛到咁 重跟佢個遊戲玩？

緊係自立門戶 鏟起佢地

推推推

唔洗50年。。。

香港獨立, 一條就得

X2

之對仲有廿幾萬雙非

咁咪好囉
跌咗走嘅話 就蝕

或者某地需要走資既富豪都好似你咁諗

輸到得返2百萬+1人

係 共產黨就係咁腐敗

腐敗得好緊要

仲有港交所，證監同金管局都好快被攻陷。

話唔定已經淪陷左 只係未被揭發。。。

今次可以講係All in 冇輸既餘地

贏咗場戰鬥 輸緊個戰爭

中point

基本上所有政府機構都係腐撚敗到不知所謂

屌 完全係心聲

政府唔會理

你地邊位? 又唔係你地選出黎?
講得出暴動就一定會追究到底
件事過左之後就一定大清算

你話我三毛又好乜都好
講事實

屌 真

其實反送中只係抗爭既開始，長遠一定要開啟民智對抗不公

同以人為本既社會背道而馳左好耐

獨立思考真係好緊要

推 真係腐敗得好緊要

岩
所以除左四大訴求外（短期目標）
往後要諗點要包裝提及既8點去sell 煲大個輿論激起更大民怨（長期目標）

當然燃眉之急緊係四大訴求
621加油

要淋精交代在位期間搞過香港D咩

絕處逢生
香港人無野可以再輸

bingo 將香港徹底赤化

再推

推推推推

應該要俾多啲人睇到

係。。。佢做埋呢d 野仲衰過乜都唔做

講得好啱, 好多人仲係唔知懵盛盛

司法都腐敗啦

亂鳩咁判旺角義士

好多人仲未醒 覺得未殺到埋身就唔關自己事

依個政府走樣走到七彩

說好的一國兩制

根本就係支那地方!
真係痴撚哂線!!
大家要加油

Hong Kong is not China ! Not yet!

Xíjìnpíng love you

真男人

由簽中英聯合聲明開始部署，一到97即刻做嘢。再用咗22年（其實都唔少）先變成今日咁。我地除咗要同佢地鬥長命仲要鬥快先可以收復失地

係 向世界證明文明係勝於蠻夷